依到有冇人中意Metallica?

想問下有冇清知Metallica啲譜可以係邊買到？
有冇老粉絲可以分享下出過邊幾本
我想買黎彈下同收藏下

譜 online 都搵到啦，話哂成三十年band, 大把人操佢地d歌
amazon買啦

尖沙咀通利都好多

睇youtube 大量教學

Nothing else matters~~~|

Lm先

其實我主要係想揾一本本攞係手，可以收藏個啲譜